塞機場嘅手足 你用心反省下 尋日有冇效果啦

幾粒鐘前講撚咗
又係冇人理
都話13日對於香港係零傷害
根本成個機場operation 係正常嘅冇停過
到港客照落
轉機客照做 貨運照飛
淨係唔上本地客
要知道 好多airline 靠食轉機客
本地local上嘅客只佔好細嘅份數
所以對於香港嚟講尋日係冇乜經濟傷害
反而仲多咗酒店booking

真Cancel得嘅全部都係本地客好多嘅Flight
例如UO MM

成間公司尋晚全部都要番工
公司下午已經講 唔好信hkia 個page
我而家都準備番工飛

利申 行內人
講真話會俾人屌散水撚
塞機場嘅手足 你用心反省下 尋日有冇效果啦

推

推
屌有用嘅冇人理